有冇巴絲想學長板？

一齊

長板好悶喎😂

花式？

係呀